記唔記得聽日乜日子？

大家諗緊買口罩同時

唔好忘記
聽日831五個月

02.03 不封關 不上班
醫護罷工 全港三罷
我會陪醫護一齊罷

光復香港
時代革命
黑警死全家